抽水抽著火水？Top10黃店《蕃茄師兄》公開支持人民公敵林作俾人屌？

林作最後個comment都算大方

肯聽民意幾好
不過林作EQ真係幾高

佢面皮真心厚、EQ高

呢樣野係保險界成功一大要素

作哥好有風度

人無恥，便無敵既表表者
依種人做官就一流

作哥又贏

依排幫襯邊個風水佬

是非都俾你化到

笑到仆街, 香港人果然鍾意跪

撐林作有咩問題

黃衛兵又出征

惡過共產黨 撐下膠友都唔比

又係班濕9低能黃絲
同紅衞兵有咩分別
人哋支持持狗咬狗都唔得

呢樣真
香港人最鐘意睇人仆街
佢就專登行呢條路線，其實當免費宣傳